仲有邊個站搞緊？

自己行咗幾個站都已經無人，狗鐵特登唔開？

我都覺得係
配合我哋

我覺得係有心唔比我地去集會喎 唔係幫我地

Me too 黃大仙 鑽石山都清空 有心唔開？